{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6976074'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-03-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "달걀요리  달걀 카레덮밥 많은 야채없이 만들어요"
    },
    "text": "ベーコンをカリッと焼いて用意したカレーは、子供たちが好きな食べ物です。では、おいしく召し上がってみますか？,調理時間:60分以内、材料:ベーコン、固形カレー、梅液、オリーブオイル、卵、タマネギ、メープルシロップ、チヂミ用、料理酒、長ネギ、水、レシピ:ベーコンをご利用ください今すぐ家にベーコンがありません冷凍庫にあるサムギョプサルを1列沸騰したお湯で茹でて使用しますベーコンを弱火でできるだけ炒めます。こんがりと脂が抜けます最後にメープルシロップで煮込みます玉ねぎをきれいに洗って長さに切ります生地を着せオイルをかけてエアフライヤーで焼きます190度10分温度と時間は適切に低節してください(エフ製品によって)エアフライヤー何双卵ですこんな幸運が私にも起こりますね。水2テーブルスプーン、料理酒5滴、魚醤13ティースプーン、卵水を作って準備します玉ねぎのこんがりと焼き上がりましたフライパンに水を入れ、固形カレーを入れ、シリコンヘラで溶かし、煮終わったらオリーブオイル梅液(オリゴ糖)を入れ、甘じょっぱい調節してください各個人の好みに合わせます僕はペロンチーノ粉も少し入れます味を調え、溶かした卵の水の間隔をあけて注ぎます（丸く）蓋をして、できるだけ弱火で火を通して開けてみます透明なガラスのふたならいいです。簡単にご確認できますお皿にご飯をのせて、フライパンで煮込んだカレーをご飯の上に注いでください。できるだけご飯に近づけてカレーをかけてください。揚げておいた玉ねぎをのせてベーコンをのせて",
    "QA": [
        {
            "question": "このカレーの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "このカレーの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "このカレーの材料は何ですか？",
            "answer": "このカレーの材料はベーコン、固形カレー、梅液、オリーブオイル、卵、タマネギ、メープルシロップ、チヂミ用、料理酒、長ネギ、水です。"
        },
        {
            "question": "ベーコンの代わりに他の食材を使うことはできますか？",
            "answer": "はい、ベーコンの代わりに冷凍庫にあるサムギョプサルを使うこともできます。1列沸騰したお湯で茹でて使用してください。"
        },
        {
            "question": "ベーコンを炒める際の火力はどのくらいが適切ですか？",
            "answer": "ベーコンをできるだけ弱火で炒めるのが適切です。こんがりと脂が抜けるまで炒めてください。"
        },
        {
            "question": "カレーにメープルシロップを入れるのはなぜですか？",
            "answer": "最後にメープルシロップで煮込むことで、甘じょっぱい味を調節するためです。各個人の好みに合わせて調整してください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを焼く際の温度と時間はどのくらいが適切ですか？",
            "answer": "生地を着せてオイルをかけてエアフライヤーで焼く場合、190度で10分間が適切です。ただし、温度と時間はエアフライヤーの製品によって異なる場合がありますので、適切に調節してください。"
        },
        {
            "question": "卵の水の作り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "卵の水を作るためには、水2テーブルスプーン、料理酒5滴、魚醤13ティースプーンを使って準備します。"
        },
        {
            "question": "カレーの味を調えるために何を加えればいいですか？",
            "answer": "カレーの味を調えるためには、溶かした卵の水と同じ間隔をあけて注ぎながら、味を調えてください。個人の好みに合わせて調整してください。"
        },
        {
            "question": "カレーが煮込まれたフライパンはどのようなものを使うべきですか？",
            "answer": "できるだけ透明なガラスのふたを使用してください。透明なガラスのふたなら、簡単に中を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "最後の仕上げで玉ねぎとベーコンをのせるのはなぜですか？",
            "answer": "最後の仕上げで玉ねぎとベーコンをのせることで、カレーに追加の風味と食感を与えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 568
    }
}